# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
El framework que se va a utilizar es  UserNotifications
En el cual se debe pedir permisos para la ejecucion, la cual puede ser de tres maneras diferentes:
alert._ muestra en la pantalla una notificación
sound._ se ejecuta una musica o empieza a vibrar
badget._coloca una notificación de color rojo en el teléfono

Se crea una función la cual notificará al usuario siempre y cuando se de click en el botón

el el content se coloca lo que se desea mostrar 

Se crea un trigger para generar el mensaje depués de un periodo de tiempo
	
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact